從來藍絲廢老都只係撐警 無撐過林奠

快撚啲同佢割蔗
等佢玩單機啦屌

支持成立獨立調查委員會